一人一首會聽到人熱血沸騰既歌

東

Stairway to heaven
段solo

Welcome to the jungle，次次一聽到就high到爆

😡紅

X!!!!

Do u hear the people sing

TSFH miracle

一拳超人首OP

Ready steady go
紅
Week end
Galneryus嘅destiny
Scandal嘅 shunkan sentimental
Yui again
太多數唔曬

一樣不一樣
Go 4or it
飛

仲有一首無間道

仲有 l'arc en ciel嘅honey

正想講don't stop me now

Viva la vida

黃金入球 每次聽完個人充滿鬥志!!

男兒當入樽

黃金入球

極速

我們的紀念冊
夜空中最亮的星
九局下半
Love runs out

發現號
睜開眼
堅彌地城

megumegu fire

前面尚有一萬里

竟然冇黃金入球

呢個先係皇道

never gonna give you up

Dreamcatcher - Fly High

Linkin Park-Given Up

個scream真係

不過rip

紅日

未來咆哮=燃到滾

好鐘意呢首
第一次咁尊重愛國者

RHCP-can't stop一到slap嗰到

eurobeat所有

世界が終るまでは 離れる事もない

沙燕之歌

無得輸

有段龍珠amv真係正到喊

有冇人聽鋼練
真心 每首op都好屌 劇情又正

Force of courage

We are X

titanium